食人血饅頭不可恥，最緊要拉到中立派支持

屌你老母你班和理非、防分化撚仲係唔係人嚟？

push